劉世良係貪曾年代嘅軍師，專長於溫水煮蛙戰略。 連登仔：我哋支持你！

呢件非洲炭 吸左好多和理非FANS 就開始號令天下

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

無話你係熱狗，不過好奇你支唔支持
蟲太 陳雲 黃洋達 黃毓民
呢4條仆街

唉

曾蔭權 罪狀

偽政制改革方案
廣深港高速鐵路
港珠澳大橋
西九文化區爛尾
啟德發展計劃爛尾
委任副局長分利益
擬就生果金引入資產審查
2012年偽政改諮詢

幕後主腦：劉細良

推